﻿001	チッ、なんだこの小娘は…！<br>邪魔するなら、お前も容赦しねぇぞ	VO_thiefm.thiefm_sys_0016
002	（…人が集まってきちゃったな<br>あんまり騒ぎになると厄介かも<br>どうしよう…）
003	こっちです！	VO_sophia.sophia_battle_0019
004	！
005	ふぅ…ここまでくれば<br>きっと大丈夫です
006	ハァ…ハァ…<br>び、びっくりしたぁ！<br>いきなり走るんだもん
007	す、すみません…<br>急いで走らないと<br>追いつかれると思いましたので	VO_sophia.sophia_sys_0035
008	そりゃそうだけどさぁ～<br>ていうか、その靴で<br>よくあんなに速く走れるね…	VO_itsuki.itsuki_sys_0031
009	うふふ。これ、コツがあるんですよ<br>高いヒールの靴で速く走れるよう<br>厳しい特訓で会得したのです	VO_sophia.sophia_sys_0008
010	へぇ～	VO_itsuki.itsuki_sys_0045
011	あ！　よかったら<br>次、追いかけられてもいいように<br>教えましょうか？	VO_sophia.sophia_sys_0002
012	え、いらない<br>多分、その靴履かないほうが<br>速く走れると思うし	VO_itsuki.itsuki_sys_0040
013	た、確かに…
014	…………
015	…………
016	…フッ	VO_itsuki.itsuki_sys_0007
017	ふふ、あはは！<br>君って、なんだか面白いね！	VO_itsuki.itsuki_sys_0008
018	ふふっ<br>やっと笑ってくれましたね	VO_sophia.sophia_sys_0008
019	え？<br>あたし、そんな怖い顔してた？	VO_itsuki.itsuki_sys_0025
020	怖い顔はしてませんでしたけど<br>でも…さっきまでは、どこか距離を<br>おかれているような感じがしましたから	VO_sophia.sophia_sys_0031
021	…あぁ
022	（…まぁ、人間だと思ってたしね…）
023	改めて…<br>私はソフィアと言います<br>あなたは…	VO_sophia.sophia_sys_0002
024	あたしはイツキ<br>よろしくね	VO_itsuki.itsuki_sys_0007
025	…ていうか、君<br>なんで追われてるの？<br>あいつらは何？	VO_itsuki.itsuki_sys_0003
026	…エルフの力を貸せと言って<br>しつこくつきまとってくるんです	VO_sophia.sophia_sys_0030
027	お貸しできないとは<br>何度もお伝えしているのですが<br>なかなかわかってもらえなくて
028	占いでは大怪我したり死に至るような<br>ことにはならないと出ていたのですが<br>あの人数はちょっと心配でしたね
029	占い？
030	エルフであるが故のトラブルを避ける為<br>一日に二、三回、占いで身の回りに<br>危機が迫っていないか確かめているんです	VO_sophia.sophia_sys_0005
031	…そこまでして<br>なんで人間たちがいるとこに来るの？	VO_itsuki.itsuki_sys_0001
032	エルフにはエルフたちの<br>集まる場所があるんでしょ？<br>そこにいれば安全じゃない
033	わざわざ人間のいる世界に<br>来る必要なんて…
034	人間を食う、化け物なんて<br>全員祓って滅ぼしてしまえ!!
035	…………
036	…あ。イツキさん、ちょっと	VO_sophia.sophia_sys_0002
037	え？	VO_itsuki.itsuki_sys_0025
038	さっきの戦いで、腕に怪我が…<br>見せてください
039	はい。これで大丈夫です	VO_sophia.sophia_sys_0007
040	あ、ありがと	VO_itsuki.itsuki_sys_0033
041	ふふ。この治療法は<br>お友達に教えてもらったんですよ<br>…人間のお友達に	VO_sophia.sophia_sys_0008
042	えっ…	VO_itsuki.itsuki_sys_0025
043	…私は、信頼できる人間を<br>何人も知っています。優しい人<br>種族よりも、心を大切にできる人…	VO_sophia.sophia_sys_0002
044	私は人間がみんな<br>悪い人ではないと信じています
045	だから私は、対話して理解しあうことを<br>あきらめたくないんです	VO_sophia.sophia_sys_0005
046	そうすれば、いつかきっと<br>エルフに限らずどんな立場の人も<br>生きやすい世界になると思うから…
047	…………
048	…あたしは、そうは思わない<br>対話なんてできるわけないよ	VO_itsuki.itsuki_sys_0031
049	え？	VO_sophia.sophia_sys_0025
050	そんなの、あたしが一番わかってる<br>人間は自分たちと違う存在が怖いんだよ<br>だから迫害する	VO_itsuki.itsuki_sys_0004
051	君が言う『信頼できる人間』だって<br>ずっと信頼できるとは限らないでしょ<br>人間は、すぐに約束を破るんだから
052	イツキさん…？
053	…君は里に帰れば仲間がいる<br>人間に裏切られても帰る場所があって<br>…だからそんなぬるいことが言えるんだね	VO_itsuki.itsuki_sys_0022
054	あたしは、そんなこと言えない<br>そんな甘いこと
055	だってあたしにはもう何も残ってない<br>仲間も、帰る場所も、何もかも<br>全部、人間に奪われたんだから…！	VO_itsuki.itsuki_sys_0018
056	イツキさん…
057	…………
058	ずっと、ひとりで…<br>寂しかったのですね	VO_sophia.sophia_sys_0022
059	…！
060	種族よりも、心を大切にできる人は<br>たくさんいますよ、きっと	VO_sophia.sophia_sys_0007
061	私…イツキさんと<br>仲良くしたいと思ってますし…
062	…………
063	それに、私のお友達だって<br>きっとイツキさんと<br>仲良くなれるはずです	VO_sophia.sophia_sys_0008
064	…そんなの無理
065	イツキさん、<br>彼女は本当にいい子です<br>だから…
066	そんなの信じられない！<br>人間なんて、信じちゃいけないんだ！	VO_itsuki.itsuki_battle_0019
067	だって、そうやって<br>人間と仲良くなれるって信じた仲間は<br>全員、ひとり残らず、死んだんだから！
068	…！
069	…………
070	…………
071	…ねぇ、イツキさん<br>占い、してみましょうか	VO_sophia.sophia_sys_0002
072	え？	VO_itsuki.itsuki_sys_0025
073	占いは迷える人の為にあります<br>イツキさんの心が晴れるように<br>お手伝いしたいんです
074	!?　す、すごい…<br>氷が浮いて…
075	氷上に影を落とした星の行方と<br>氷下にたゆたう魂の行方を<br>重ねて眺め、光明を導き出します…
076	…………
077	…!?　これは…
078	いけない！　<br>イツキさん<br>ここを離れましょう！	VO_sophia.sophia_battle_0019
079	え？
080	…！　また来たの？<br>懲りないんだね	VO_itsuki.itsuki_sys_0030
081	いいか、お前ら<br>あの小娘を狙え！	VO_thiefm.thiefm_sys_0002
082	!?
083	なっ…どういうことですか!?<br>あなたたちの狙いは、私のはず！	VO_sophia.sophia_sys_0013
084	おっ、顔色が変わったな<br>いつも澄ましたツラしてるくせに	VO_thiefm.thiefm_sys_0010
085	『あのエルフはとっても<br>お友達思いだから』ってな<br>ボスの作戦通りだ
086	お友達に怪我させたくなかったら<br>大人しく言うこと聞きな	VO_thiefm.thiefm_sys_0007
087	…………
088	ほらね、ソフィア。言ったでしょ<br>ろくなこと考えない奴らばっかり…<br>信じるだけ無駄だってば	VO_itsuki.itsuki_sys_0022
089	あぁ!?
090	いいよ<br>そっちがその気なら相手してあげる	VO_itsuki.itsuki_sys_0010
